想問燒南生圍單野捉咗條友未？

點解每次啲嚴重野隔一段時間就會有人忘記？而關於女 狗公就不停更新？

言論控制

推

巴打平時有無睇開新聞

捉閪
差老彩你都傻

冇睇新聞咩
差佬早排公佈左今次唔涉及人為嘛
所謂既“悶燒”

開個post講到好似好關心件事咁，但啲新聞又跟唔貼，呢度都討論左幾日啦

忽然醒起又忽然開post咁囉

官商鄉黑，四位一體

媒體管制
得ON9先以為無

地產商點會捉

官商鄉黑

悶燒

悶燒係結果啵

其實犯法唔比黑警捉到就得

邊個得閒捉

守護甜心